急凍藍莓

想問下香港邊度有急凍藍莓買？

Puree得唔得？
得就二德惠有

見過百x有

感謝 等我呢兩日睇下先